有冇人覺得防暴狗同水炮車好快會向粉嶺睴明邨開始進攻?

好快會連藍絲都打埋

無差別

冇打到

收埋隊啵